有冇HKU人一齊佈置校園

每日都咁多蝗嚟學校參觀

依張夠曬震攝